\begin{song}[remember-chords]{title={Lipe cvatu}}

	\begin{kitica}
		Ljeto ide, kako si mi ti \\
		gdje si, s' kim si, da mi je znati \\
		ko li mi te ugrijao \\
		dok je zimus snijeg padao \\
		ko li mi te ljubio, grom ga ubio
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Baš me briga gdje si otišla \\
		ravna ti je Jugoslavija \\
		baš me briga, nisi dijete \\
		sve u korist tvoje štete \\
		samo tvoje, al' i moje, srce boluje
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Lipe cvatu \\
		sve je isto k'o i lani, hej,  \\
		samo, srce moje i srce tvoje \\
		u ljubavi više ne stoje.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zaklinjem se dušom i Bogom \\
		krvi mojom, plavom seljackom \\
		kunem ti se i umriječu \\
		ali ja te tražit' neću \\
		neću, neću, a umrijeću, a umrijeću \\
		Lipe cvatu \\
		sve je isto k'o i lani, hej,  \\
		samo, srce moje i srce tvoje \\
		u ljubavi više ne stoje.
	\end{kitica}

\end{song}
